每次我真係劈炮唔撈

我幾次唔撈，公司都話要加我人工請我返去，但明明公司永遠都係屌柒我乜都做得唔好

其實我身邊有同事或朋友都有類似經歴

What is this?

咁就嚟多幾次囉

講真丫，打工耐左，返多幾份工，你就知香港地，係傻閪先會同間公司講心既姐，內疚喎...

有d公司，真係話之佢閪冧，真係有時想將錯就錯，同間公司死過

【YouTube戰線】呢個黃營頻道仲差少少就到70,000訂閱啦

係香港呢D地方做野睇錢咪算LO

有陣時唔好只睇錢，我問吓自己究竟喺度做得開唔開心，你再睇埋佢個發展前景先至得㗎

Don't let you mind be controlled.

See through the illusion.

Be free forever.

There is not any real love in this shit human world but only tortures and pain and panic.

打份工啫，唔使咁上心，除非你鍾意份工。
不過就算你鍾意，你又唔係老細，諗咁多做乜？
到老細炒你嗰陣睇吓佢會唔會同你講心講熱情？

起碼香港地，人出來社會真係唔好有咩浪漫主義，浪漫只在大眾娛樂媒體之中，或者Facebook

狂辭la
加到30萬月薪

加你幾多人工先

最多試過每小時加＄25

一劈炮唔撈即刻加，仲要真係一出糧就見到加左

計時薪咁有趣

狗屎垃圾工一份，

好簡單：返工就有錢收，唔返工就冇錢收，係咪好on9?

向好處諗就係會有OT錢

個個老細都話係

人工低,假期西,升得慢,但有得hea做有得厄ot1.5倍時薪
走唔走好?

呀kevin...

即係：
1. 公司請人再train好麻煩
2. 你本身都係underpaid緊唔爭在加你少少
3. 平時屌柒你係為左你唔覺自己underpaid緊

有道理

This is a game.

Yeah, these are all only about Game of Death to torture you to death.

No trust, no moral, no respect but only bloody money and filthy sexual organs.

From now on, people don't need to lie to me. We will just bargain with both sides holding weapons.

So simple even naive, or..... even relax for us all.......